{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_004438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "간사지들"
    },
    "text": "幹事長たち (간사지들)\\n\n忠清南道舒川郡\\n\n忠清南道舒川郡の鍾川面長栗にある野原はもともと干潟でした。 しかし干拓地を塞いで作られた野原なので、この地域は\"園長区\"という名前で知られています。 ここは静かで美しい自然環境を享受できる場所として多くの人々に愛されています。 動物や植物の生息地として知られており、生態観光地としても人気があります。 この地域を訪れる旅行者は野原での風景と自然の音を楽しみながらヒーリングをすることができます。 園長区はヨーロッパの江景地域に指定されていて、きれいで天気もいいので散歩やピクニックを楽しむのに良い場所です。 また、野原では干潟の特別な生態系を観察することができ、自然を勉強する学生にも人気があります。 鐘川面長栗の園長具は、その独特の姿と美しさで多くの人に記憶されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域はどのような名前で知られていますか？",
            "answer": "この地域は'園長区'という名前で知られています。"
        },
        {
            "question": "この地域は何で作られた野原ですか？",
            "answer": "この地域は干拓地を塞いで作られた野原です。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのような自然環境を楽しむことができますか？",
            "answer": "この地域は静かで美しい自然環境を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのような生物の生息地として知られていますか？",
            "answer": "この地域は動物や植物の生息地として知られています。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのような観光地として人気がありますか？",
            "answer": "この地域は生態観光地として人気があります。"
        },
        {
            "question": "この地域でできる活動は何ですか？",
            "answer": "この地域では散歩やピクニックを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この地域は何として指定されていますか？",
            "answer": "この地域はヨーロッパの江景地域に指定されています。"
        },
        {
            "question": "この地域では何を観察することができますか？",
            "answer": "この地域では干潟の特別な生態系を観察することができます。"
        },
        {
            "question": "この地域はどんな人たちに人気がありますか？",
            "answer": "この地域は自然を勉強する学生にも人気があります。"
        },
        {
            "question": "鐘川面長栗の園長具は何で多くの人に記憶されていますか？",
            "answer": "鐘川面長栗の園長具はその独特の姿と美しさで多くの人に記憶されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 351
    }
}